關注藍波撚死亡進度

街場重開
希望佢地快啲中撚晒武肺然後死亡

樓主瘋狂追擊玩具撚有咩居心？

藍波撚真實情況

飛AWAY 好撚型